full time job搵我去interview

其實我仲未grad
但諗住搵份關事既工
其實應該搵part time
點算 係咪當冇事發生照去見工

去in當攞個經驗

照道理人地見到你cv未grad都會問返你

咁我應該點答好

實尷尬死。。唔知見嚟做咩
冇理由放飛機

個hr打嚟叫我in
我又唔記得左係邊間野
上網check返原來係full time
依家都8月返條春咩
我諗住睇到我cv知我未grad唔會搵我掛。。
廢時咁冇禮貌推左唯有照去

試過有份約係未grad時係pt 某個月份就自動轉ft

求其話有offer咪得

咩工